<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gestog on GestoG</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content in Gestog on GestoG</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>gstg x rm.snq x ws cln</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/sumka/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/sumka/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;kultura&#34;&gt;kultura&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Понятие «культура одежды» довольно часто встречается в публикациях о моде, но при этом отсутствуют его определения. Близкими к нему являются понятия «чувство стиля», «искусство одеваться».&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Использование широкого понятия «культура одежды» позволяет охватить все индивидуально и социально значимые стороны одежды, сделать её предметом комплексной оценки.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Культура ношения одежды у каждого человека индивидуальна, ведь даже если мы стараемся подражать какому-либо стильную, в первую очередь мы проецируем его на свой внутренний мир, свое состояние и поведение, тем самым создавая некий уникальный образ, а так же привносим частичку чего то нового, во всю культуру.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Что такое стритвир?</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/my-first-post/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/my-first-post/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;-_-&#34;&gt;(-_-)&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Уличная одежда — побочный продукт нескольких американских субкультур 60-70-х годов: сёрфинга, скейтбординга и хип-хопа. Они предписывали своим последователям носить комфортную, лёгкую и брендированную одежду, будь то растянутые футболки, широкие джинсы, безразмерные бомберы или спортивные шорты.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Стритвир всегда отражает свободу самовыражения, комфорт и удобство, но в то же время не приемлет сильной вычурности. Сегодня самое большое влияние на уличный стиль имеет хип-хоп культура, большое количество вещей было позаимствовано именно от рэперов, такие элементы одежды, как худи, джогеры, кепки, олимпийки, панамы, кроссовки и т. д. Эти вещи всегда выглядят повседневно, расслабленно и даже немного маргинально.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
